唔係階段勝利，因為陸續有嚟

所以大家今晚早啲返去休息
班狗受左成晚氣，一定等陣搵人發泄

當然，前線作最終決定。
但請留意，前線多次有狗扮人，成日想拖手足戀戰。
大家自己留意

長做長有

義士既血不能白流
光復香港 時代革命
香港人 退無可退 只能反抗

住樓上既 麻煩大叫提人走

今日真係做得好漂亮，燒中支都唔會割

大把牆頭草廢中廢老都唔敢出聲

每區遍地開花，手足話出即日出

來日方長，聽日再出又得。後日再出又得。

唔好再送頭

勿戀戰